如果飲藥可以飲酒咁豪邁就好

一去到藥房

：粒藥 你想送水 綠茶 定係姜梳啊
：一jar暖水啊唔該

飲藥嗰陣

：喂飲得咁慢 留低喺度養金魚牙
：唔得啊 好苦啊
：唉 拿拿聲乾左佢啦

飲shot/shooter

：咩藥嚟㗎 5顏綠色嘅
：飲啦 唔好問咁多

追藥飲

：買左幾支英國進口嘅高級咳水 等陣你地全部同我飲曬先好走
：哇你支咳水 ok wo 開多支

尷尬

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

尷尬😅

有

D腸笑到跌哂出黎了

sis是醉好的

Chicken

唔係幾明，求解釋

賓兄

講真咋我明

我唔明

M記之歌

好聽

哈 哈？

huehue

樓豬係咪墮胎墮到傻左

Chick chick en en